［有片］陳健波何君堯被趕出議事廳 何君堯賴死唔走

5:45開始睇

推

呢條友on9無極限

做戲喇 又呃糧出 (句野好似邊度聽過）

9月立法會一撚定要炒撚埋班保安狗

同一班人黎

平時實成個人台出去
今次就成碌木咁企喺度

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

何已完

推5/10

距離退休仲有六個月

推6/10

因為果班都係退休狗

保安食屎死全家

保安 唔撚公正到

試下如果下次俾人趕出去嗰個係飯民
信唔信成個人拖出去

推7/10

結果啲垃圾保安10分鐘都未趕到佢出去

推8/10

推9/10

推10/10

全部藍屍狗

其實真係好有需要搶個主席黎做
每次都趕班垃圾少數派出去

Lm一陣睇

佢做左個板
賴死唔走就可以

話時話立法會個保安主任月薪>$100,000

哇屌

班垃圾保安

Push

保安主任通常都係退休狗做

點解保安唔抬佢出去呢? ICAC 係咪要插手調查

偏私到。。 嘔心

啲對保皇特別客氣

立法會最黑暗一日

啲保安死全家啦

平時已經抬走議員
再加倒地受傷屈受襲

試吓搵返黃毓民衝上主席台啲片
再比較下何君堯
啲保安完全唔撚同做法

一日唔過半都黑暗左5年

聽聞垃圾會保安一個鐘至少$150

係第二黑暗阿哈利 第一係過咗超錯政改方案
民主黨全部變保皇

黑暗左23年

以前教主大舊喺度都至少有些小人性光輝

陳健波都識自動自覺走出去
何君堯真係終極無賴

所以九月大家識做啦

何君堯自從識左班鄉黑 而家惡到咁應該跟左人

保安可能係退休狗

抬游b果陣上下其手

跟乜撚佢直頭教父級

真係過半第一時間清算保安同秘書處，全部立法會請，唔關政府事

根本全部都係退休狗

大家要努力宣傳功能組別登記，同選民登記。過半踢走班保安

可能班保安驚拖佢出去嘅話
遲啲會俾人斬

你仆街了 講教主光輝

點搞大佢

？？？？？？係有婦人之仁既

退休
收皮

希望9月之後會繼續

換過班保安啦

換左班保安啦

起底組開波做野

垃圾保安

班保安請黎保持建制派㗎

換撚晒班仆街保安！

個保安主任真係輕鬆
每個月企幾日就收十皮嘢

跟本唔應該俾尹兆堅繼續講，堅持要保安抬佢出去，唔抬就係失職。

好過做狗
唔使呃ot

其實有冇得追究下啲保安

保護*

你個名

人地係西環契仔，黑鄉果d 算係乜

有咩辦法/投資訴可以炒撚哂班保安?

小數反對派

垃圾看更
其實其他泛民可以再辣勁啲何妖,最好辣到佢郁手就即刻告鳩佢

不過黑警都追究唔到
追究保安真係凍過水

條撚樣特登唔戴口罩...呢D撚樣以為唔戴口罩係向支共表忠

100K? 咪同立法會議員一樣價 ？
唔係掛

班保安仲醜惡

陳維安仲高過大會主席

屌你老母d保安

痴撚線，班仆街保安真係狗嚟

郭榮鏗做到下屆主席就正

結果去到最尾都係冇趕佢出去
啲保安真係垃撚圾

睇完就更加嬲白頭佬

炒曬係咪叫追究

點解唔叫秘書將呢幾個保安嘅姓名及處理手法紀錄在案？

叫秘書處解釋呢幾個保安點解用成十分鐘都趕唔到何已完出去？處理程序係點？

乜撚都唔做，點俾到壓力班仆街？

何已完真係抄足曬黃毓民

投票冇用
白票

趕9全班建制狗閪走啦!

點可以投訴班保安？

氣勢係抄唔撚到㗎

純粹係一隻喪家之狗 邊有可能有氣勢衝擊

班保安似何君堯跟班多d連保安都咁黑暗

呢d 係乜撚保安，炒晒佢啦

直情係保鑣
連佢衝落主席枱都淨係圍住佢
點
掂都冇掂過

面皮厚到呢

重好黃添

立法會班保安最出名係插水 比漢民果班掂一掂就入院幾個月

港共死全家，包括呢啲保安

可唔可以叫主席俾牌佢

最on9係佢口罩都唔撚戴

大部份係前狗

邊個出糧比佢哋？

邊個決定請呢班人？

承辦商？保安公司？有無公開投標？

做唔到嘢/雙重標準，有無得炒魷？

議員唔該快啲做嘢

點解係9月？

保安狗真係屌你老母 唔講以為係你老豆

9 月立法會換屆

保安失職！
秘書處請解答保安點解失職！

可唔可以宜家就炒

所以咪話點解體制內外都要做野
9月盡力爭取，你夠多bargaining power班保安狗就唔敢咁

佢會答你：
已訓斥，佢好大壓力，請包容

啲保安又係篤尿好黃？

保安係跟立會選舉？
4年換人架？

逼建制派拉布

應該就唔係

老老實實，尹兆堅應該等何妖走咗先講埋佢，唔爭氣…

咁條友派乜膠

屌你老母啲保安戇居居棟哂喺到都唔知做乜鳩
比著係泛民早就夾手夾腳抬左出去
仲喺到勸何妖 請你返嚟係維持議事秩序
而唔係要買佢怕 欺善怕惡
仲有何妖又唔戴口罩口沫橫飛咁

自膠 推

啲保安真係好肉酸

push

唔得
啲垃圾保安係立法會秘書處請返來
而秘書處係黃定藍大家心知肚明

立法會保安全部請晒黑鬼做啦
一個黃皮膚都唔應該出現

炒撚左d保安佢啦

仲有黃定光平時開會就喺到瞓教
而家有議員掙少少時間發言 就話阻住佢開下個會
屌你阻住你瞓教咋？

成班小學生

班保安廢既

丁蟹2.0

垃撚圾保安

老老實實，反正內會選舉都唔係打算開會
何唔走咪由得佢唔好走齊齊拉布到7月

知道立會過半有幾重要未？
唔好日日鬼打鬼啦好唔好？
槍口一致對外打贏場選戰

啲保安同香港法治一樣係垃圾

民主最黑暗一日

成班垃圾保安

保安狗都係721 有份計劃打人既黑社會成員

廣傳 令每個外國人都見到

其實郭榮鏗都係 身為主席就要攞番話事權 條仆街一日未走一日都唔應該繼續會議

保安狐假虎威欺善怕惡，挑。

我同意雙線進攻㗎

睇過立法會請保安要求紀律部隊經驗
自己人嚟

大家 笑完，記得叫哂所有人係九月投票，立會一定要攞到過半，控制立會，制衡暴政

做比阿爺睇啫，不過出晒醜囉。

一陣何已完搵老黑咪仆街

邊個唔知
個分歧位係大家唔信白頭佬個d 呀嘛

清算

9月過半到先算啦

根本各個委員會嘅主席權力過大，大家唔好spin落保安
擴大主席權力係完全益左建制班友

參考翻old news
議員行為不檢 委會有權驅逐（2011／05／12）

議案係由建制提出，當中泛民有贊成

再睇埋當年邊個有份投贊成

除左建制
如果當時地區選區嘅泛民一齊投反對
議會主席就唔會有咁大權

睇翻當年嘅新聞片段

小學生過堂

以前入過去旁聽，個耳機壞鳩左，諗住叫佢地換個個耳機黎，條仆街一野就話「如果咁都聽唔到你要去睇下你隻耳仔」 屌你老母個陣我先小學生，講d咁難聽既野

最後發現佢個耳機本來就係壞左

推依度唔好唔忘得推埋youtube呀
我見到得幾個手足留言咋
CLS
推多啲人睇到啦

哇d保安真係廢架喎
個個議員都咁好聲好氣勸佢出去
不如請談判專家唔好請保安啦
炒晒呢班蛋散就啱

小丑 比我真係認唔住屌鳩班垃圾

非常同意

地區直選：（11個贊成）
何俊仁
李華明
涂謹申
劉慧卿
余若薇
李永達
湯家驊
甘乃威
黃成智
梁家傑
陳淑莊

當時21 Yes vs 3 No
如果當時班泛民投反對
就會變成11 Yes vs 14 No

大家明唔明

唔係廢 係唔撚做野
佢地對民主派 抬佢走

保安唔係重點
重點係主席權力過大

過大？
你睇今日主席叫撚左幾次咪
保安有無做野？
仲係企係到
換住係陳建波做主席

民主派議員 係到嘈
班保安一早抬走左

傻啦
9月佢實選到

講緊何妖班民賤聯喎

記唔記得上年秘書處做過啲咩？
淨係過半係冇用
何況直選不嬲過半

泛民同建制，邊一個控制多啲委員會?
泛民本土議員受害太多次，今次只係咁啱泛民做主席

睇留言＃222

一定要攞返個主導權換個班人黑保，呢班人好多都係退休POPO

啲保安都驚撚咗佢
因為佢係黑社會

九月後 解散立法會保安部刻不容緩

請手足做

佢冇權 不過都可以夾硬黎

何已完幾時先知自己係個小丑

可能為下屆土共派拉布熱身

成班都係狗 屌你老母 建制狗一大班

同埋取消邊撚個話請保安要讀過紀律部隊

只要後生 有練開武術（柔道 跆拳道黑帶就即請 ）

下屆光復立法會之後第一件事抄9曬啲保安佢

你以為啦，夾泛民就出盡力打橫抬出去，你一反抗就瞓地屈你傷人call黑警

連保安都叫唔郁，點叫走林鄭政府？

支聯辦囉,仲有咩人可以咁惡

屌你老母個堆咩保安黎架 唔聽上級命令

要換血先得

人哋叫哂D爛仔同你玩！你就同人講道理？你要爛過佢呀！所以比人打七個月呀！

大家都錯重點..
何妖依D陷家產固然抵屌.. 重點係D保安

屌成班前黑警

好多人成日想大改變 但上上下下都係奶共狗 一定要換血同改制度 唔係一日都係黑暗時期

之後請手足入去，見到少數派唔走就抬佢出去打

最撚大問題係保安選擇性執法

抬屍咁抬佢走啦

打少數派有鞭泛民屍咁落力就好
2011年嗰段時間仲有好多人覺得自己係中國人呀hi

立會

我都係根據翻史實講

所以民眾覺醒係好架

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

垃圾保安全部仆街死啦

賴死唔走其實仲好, 你唔走, 會唔會繼續
你變相幫手"long"住D野

做緊乜嘢，呢班乜撚野保安

風水輪流轉